有無諗過林奠2個仔會番黎過父親節

比佢地知下佢老母做緊咩

父親節又唔係咩特別假日 得鬼閒飛番香港咩

777喺TVB個訪問度講咗 話叫咗佢啲仔唔好翻嚟團聚